又有人坐關愛座，唉仲要霸兩個位

無人坐 都要讓

咁多位唔坐？

坐前面可以免一死?

坐又點 唔坐得呀？

無人要坐，咁都要批鬥？
到有人坐，佢唔讓佢就抵屌！但依家佢又無阻到其他人，抵屌既人係你d道德撚
贈你一句：don't be sensitive man

呢d肥仔一拳都一件

咩咩妹大咗肚，要坐關愛座？

樓主五毛

咁你都要影有人要關愛卻未被人關愛先得喎，好難公審呀大佬

咬佢囉

屌你老母 就算有人都坐都係權利

你全家比狗屌

無人坐唔撚坐得呀？

你都白撚痴

今日fb已經見到，樓主呃負評

老豆可能要坐滿三架雙層巴士

其實偷拍男人洗唔洗比人拉？

大脾都好影嘅？賤格！！

後生仔仲要坐關愛坐，垃圾

咩咩妹都要出假膠post
我好傷心